【牆頭草】皇馬新帥改口！世上最好球員在皇馬

近期，皇馬新帥盧比迪古可以說是球壇里的焦點人物。而他曾經在一次採訪中稱讚美斯為世界最佳球員的事情也再一次被翻了出來。

出征俄羅斯世界盃前，在一次接受TYC電台採訪的過程中，盧比迪古曾表示：「美斯是我所認為的世界最佳球員，你很難再找出一個人和他一樣出色。」而對於C.朗拿度，當時還不是皇馬教練的盧比迪古認為他只是最佳之一。可是近日，這位皇馬新帥改口了。

在新帥上任的記者會上，盧比迪古被問到曾經關於美斯和C.朗拿度的評價。愛斯賓奴說道：「C.朗拿度一直是我希望擁有的球員。很顯然，世界上最棒的球員在皇馬。」他的這一舉動顯然取悅了在場的馬德里媒體，他們還為盧比迪古送上了掌聲。

Modric:
Both Cristiano Ronaldo and Messi are great players.
It depends on [people's] taste, who likes the one and who the other player.
I don't like comparing them, but for us, as Real Madrid players, Cristiano is the best.

「世上最好的球員在皇馬。。。他就是遇神殺神的拉莫斯」

咁即係C朗唔走？